{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71929&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하루하우스"
    },
    "text": "釜山日光海水浴場に位置するオーシャンビューペンションはモダンできれいな外観と特別な内部デザインで有名です。 客室はメゾネットタイプと露出コンセプトを採用し、特別な雰囲気をお届けします。 大型TVがある客室は映画鑑賞にも良く、屋上共用プールで家族や友達、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 周辺には海東龍宮寺、日光海水浴場、竹城ドリームセット場などがあり、観光にも最適です。 予約の際、追加人数は当日現地にて追加決済が可能で、退室の際には皿洗い、ゴミの分別、客室整理整頓が必要です。 そのため、保証金が要求され、入室および退室時間は5時から22時までです。 客室は禁煙であり、駐車と送迎は不可能です。 ペンション施設としては駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード決済機があります。 共用屋外プールは夏季の間、午後3時まで冷水をご利用いただけます。 位置はB棟4階で、利用服装は水泳に適した自由服装です。 2歳以下のお子様は大人同伴の入場が必要で、飲酒水泳は厳しく禁止されています。 また、ヒノキ蒸し器のレンタルとバーベキューは屋上部屋と個別テラスでご利用いただけます。 炭の準備時間は午前7時から午前9時までで、客室内の電気グリルのレンタルも可能です。 ペンションでは最大人数の超過や未成年者の同伴、ペットの出入りは許可しておらず、火災危険物質の使用も禁止されています。 またゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは釜山日光海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプと露出コンセプトを採用しています。"
        },
        {
            "question": "屋上共用プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋上共用プールは夏季の間、午後3時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海東龍宮寺、日光海水浴場、竹城ドリームセット場などがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の際、追加人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の際、追加人数の変更は当日現地にて追加決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード決済機があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れていけますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋上部屋と個別テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 320
    }
}